【建政70年】教徒被迫唱紅歌祝福祖國 神學院長：港人實抗拒！

中共慶祝建政70周年之際，舉行規模空前的慶祝活動，經常報道中國宗教自由和人權狀況的網上雜誌《寒冬》（Bitter Winter）近日報道，全國各地教堂由8月開始，被迫參與各種形式的愛國活動。信徒批評，這是一場對基督教信仰的侵蝕。香港中文大學崇基學院神學院院長邢福增向《蘋果》記者表示，以前三自教會（官方認可的「自治、自養、自傳」的基督教教會）都會唱紅歌歌頌共產黨，而今年適逢建政70年，似乎當局要全面徹底執行下去；若然這股風氣帶來香港，香港教徒必然抗拒。